由送中惡法産生對言論自由打壓的迷思

而家上各大論壇當然暢所欲言

送中通過之後,在中共密切的網絡監視之下,隨時以危害國家安全,煽動他人或顛覆政權罪名引渡你回內地受審

論壇官方會否交出個人資料,與及警方追查IP的情況值得關注

以言入罪無人理